人民日報: 港獨論壇，高登，終於沒落

Source?

老衲style標題

環球時報: 小心警惕更激進港獨論壇LIN登崛起

無source

老納

Lin登